msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: tabbycat\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-06 09:38+1000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-07-05 23:51\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Traditional\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: tabbycat\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 364715\n"
"X-Crowdin-Language: zh-TW\n"
"X-Crowdin-File: /develop/tabbycat/actionlog/locale/en/LC_MESSAGES/django.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 920\n"

#: actionlog/apps.py
msgid "Action Log"
msgstr "動作紀錄"

#: actionlog/models.py
msgid "Changed adjudicator breaking status"
msgstr "更改評審晉級狀態"

#: actionlog/models.py
msgid "Created adjudicator"
msgstr "已建立評審"

#: actionlog/models.py
msgid "Edited adjudicator"
msgstr "已編輯評審"

#: actionlog/models.py
msgid "Set adjudicator note"
msgstr "設定評審備註"

#: actionlog/models.py
msgid "Auto-allocated adjudicators"
msgstr "自動分配評審"

#: actionlog/models.py
msgid "Saved adjudicator allocation"
msgstr "已儲存評審分配"

#: actionlog/models.py
msgid "Edited adjudicators availability"
msgstr "已設置評審可用性"

#: actionlog/models.py
msgid "Edited availability"
msgstr "已編輯可用性"

#: actionlog/models.py
msgid "Edited teams availability"
msgstr "已編輯隊伍可用性"

#: actionlog/models.py
msgid "Edited room availability"
msgstr "已編輯場地可用性"

#: actionlog/models.py
msgid "Checked in ballot set"
msgstr "已於評分表檢查"

#: actionlog/models.py
msgid "Confirmed ballot set"
msgstr "已於評分表確認"

#: actionlog/models.py
msgid "Created ballot set"
msgstr "建立評分表"

#: actionlog/models.py
msgid "Discarded ballot set"
msgstr "已廢棄評分表"

#: actionlog/models.py
msgid "Edited ballot set"
msgstr "編輯評分表"

#: actionlog/models.py
msgid "Submitted ballot set from the public form"
msgstr "從公開表單提交的評分表"

#: actionlog/models.py
msgid "Edited break categories"
msgstr "已編輯晉級分類"

#: actionlog/models.py
msgid "Deleted team break for category"
msgstr "已刪除該分類的隊伍晉級名單"

#: actionlog/models.py
msgid "Edited breaking team remarks"
msgstr "已編輯晉級隊伍備註"

#: actionlog/models.py
msgid "Edited break eligibility"
msgstr "已編輯晉級資格"

#: actionlog/models.py
msgid "Generated the team break for all categories"
msgstr "已產生所有分類的隊伍晉級名單"

#: actionlog/models.py
msgid "Generated the team break for one category"
msgstr "已產生單一分類的隊伍晉級名單"

#: actionlog/models.py
msgid "Edited breaking team remarks and updated all team breaks"
msgstr "已編輯晉級隊伍備註並更新所有隊伍晉級名單"

#: actionlog/models.py
msgid "Edited breaking team remarks and updated this team break"
msgstr "已編輯晉級隊伍備註並更新此隊伍晉級名單"

#: actionlog/models.py
msgid "Generated check in identifiers for adjudicators"
msgstr "已產生評審報到識別碼"

#: actionlog/models.py
msgid "Generated check in identifiers for speakers"
msgstr "已產生辯士報到識別碼"

#: actionlog/models.py
msgid "Generated check in identifiers for rooms"
msgstr "已產生場地報到識別碼"

#: actionlog/models.py
msgid "Edited adjudicator-adjudicator conflicts"
msgstr "已編輯評審之間的衝突紀錄"

#: actionlog/models.py
msgid "Edited adjudicator-institution conflicts"
msgstr "已編輯評審與機構間的衝突紀錄"

#: actionlog/models.py
msgid "Edited adjudicator-team conflicts"
msgstr "已編輯評審與隊伍間的衝突紀錄"

#: actionlog/models.py
msgid "Edited team-institution conflicts"
msgstr "已編輯隊伍與機構間的衝突紀錄"

#: actionlog/models.py
msgid "Created debate"
msgstr "已建立賽事"

#: actionlog/models.py
msgid "Edited debate"
msgstr "已編輯賽事"

#: actionlog/models.py
msgid "Auto-prioritized debate importance"
msgstr "已自動優先排序辯論重要性"

#: actionlog/models.py
msgid "Edited debate importance"
msgstr "已編輯辯論重要性"

#: actionlog/models.py
msgid "Saved divisions"
msgstr ""

#: actionlog/models.py
msgid "Confirmed draw"
msgstr "已確認賽程抽籤"

#: actionlog/models.py
msgid "Created draw"
msgstr "已建立賽程抽籤"

#: actionlog/models.py
msgid "Regenerated draw"
msgstr "已重新產生賽程抽籤"

#: actionlog/models.py
msgid "Released draw"
msgstr "已發布賽程抽籤"

#: actionlog/models.py
msgid "Unreleased draw"
msgstr "未發布賽程抽籤"

#: actionlog/models.py
msgid "Created feedback question"
msgstr "已建立回饋問題"

#: actionlog/models.py
msgid "Edited feedback question"
msgstr "已編輯回饋問題"

#: actionlog/models.py
msgid "Saved feedback"
msgstr "儲存回饋"

#: actionlog/models.py
msgid "Submitted feedback from the public form"
msgstr "已從公開表單提交回饋"

#: actionlog/models.py
msgid "Created institution"
msgstr "已建立機構"

#: actionlog/models.py
msgid "Edited institution"
msgstr "已編輯機構"

#: actionlog/models.py
msgid "Saved a matchup manual edit"
msgstr "已儲存手動編輯的配對"

#: actionlog/models.py
msgid "Added/edited motion"
msgstr "已新增／編輯辯題"

#: actionlog/models.py
msgid "Released motions"
msgstr "已發布辯題"

#: actionlog/models.py
msgid "Unreleased motions"
msgstr "未發布辯題"

#: actionlog/models.py
msgid "Edited tournament options"
msgstr "已編輯比賽選項"

#: actionlog/models.py
msgid "Auto-allocated adjudicators to preformed panels"
msgstr "已自動分配評審至預設小組"

#: actionlog/models.py
msgid "Edited preformed panel adjudicator"
msgstr "已編輯預設小組評審"

#: actionlog/models.py
msgid "Created preformed panels"
msgstr "已建立預設小組"

#: actionlog/models.py
msgid "Auto-allocated preformed panels to debates"
msgstr "已自動分配預設小組至辯論賽事"

#: actionlog/models.py
msgid "Deleted preformed panels"
msgstr "已刪除預設小組"

#: actionlog/models.py
msgid "Auto-prioritized preformed panels"
msgstr "已自動優先排序預設小組"

#: actionlog/models.py
msgid "Edited preformed panel importance"
msgstr "已編輯預設小組重要性"

#: actionlog/models.py
msgid "Advanced the current round to"
msgstr "已將目前回合推進至"

#: actionlog/models.py
msgid "Marked round as completed"
msgstr "已標記該回合為完成"

#: actionlog/models.py
msgid "Created round"
msgstr "已建立回合"

#: actionlog/models.py
msgid "Edited round"
msgstr "已編輯回合"

#: actionlog/models.py
msgid "Set start time"
msgstr "設定開始時間"

#: actionlog/models.py
msgid "Saved the sides status of a matchup"
msgstr "已儲存對戰雙方狀態"

#: actionlog/models.py
msgid "Imported adjudicators using the simple importer"
msgstr "已使用簡易匯入器匯入評審"

#: actionlog/models.py
msgid "Imported institutions using the simple importer"
msgstr "已使用簡易匯入器匯入機構"

#: actionlog/models.py
msgid "Imported teams using the simple importer"
msgstr "已使用簡易匯入器匯入隊伍"

#: actionlog/models.py
msgid "Imported rooms using the simple importer"
msgstr "已使用簡易匯入器匯入房間"

#: actionlog/models.py
msgid "Edited speaker categories"
msgstr "已編輯辯士分類"

#: actionlog/models.py
msgid "Created speaker"
msgstr "已建立辯士"

#: actionlog/models.py
msgid "Edited speaker"
msgstr "已編輯辯士"

#: actionlog/models.py
msgid "Edited speaker category eligibility"
msgstr "已編輯辯士分類資格"

#: actionlog/models.py
msgid "Created team"
msgstr "已建立隊伍"

#: actionlog/models.py
msgid "Edited team"
msgstr "已編輯隊伍"

#: actionlog/models.py
msgid "Edited adjudicator base score"
msgstr "已編輯評審基礎分數"

#: actionlog/models.py
msgid "Created tournament"
msgstr "已建立賽事"

#: actionlog/models.py
msgid "Edited tournament"
msgstr "已編輯賽事"

#: actionlog/models.py
msgid "Updated adjudicator scores in bulk"
msgstr "已批次更新評審分數"

#: actionlog/models.py
msgid "Invited user to the instance"
msgstr "已邀請使用者加入此實例"

#: actionlog/models.py
msgid "Edited room categories"
msgstr "已編輯場地分類"

#: actionlog/models.py
msgid "Created room category"
msgstr "已建立場地分類"

#: actionlog/models.py
msgid "Edited room constraints"
msgstr "已編輯場地限制條件"

#: actionlog/models.py
msgid "Created room"
msgstr "已建立房間"

#: actionlog/models.py
msgid "Edited room"
msgstr "已編輯房間"

#: actionlog/models.py
msgid "Auto-allocated rooms"
msgstr "已自動分配場地"

#: actionlog/models.py
msgid "Saved a room manual edit"
msgstr "已儲存手動編輯場地"

#: actionlog/models.py
msgid "Created question"
msgstr ""

#: actionlog/models.py
msgid "Edited question"
msgstr ""

#: actionlog/models.py
msgid "Registered institution"
msgstr ""

#: actionlog/models.py
msgid "Registered team"
msgstr ""

#: actionlog/models.py
msgid "Registered adjudicator"
msgstr ""

#: actionlog/models.py
msgid "Registered speaker"
msgstr ""

#: actionlog/models.py
msgid "API"
msgstr "API"

#: actionlog/models.py
msgid "Web"
msgstr "網頁"

#: actionlog/models.py
msgid "type"
msgstr "類型"

#: actionlog/models.py
msgid "timestamp"
msgstr "時間戳"

#: actionlog/models.py
msgid "user"
msgstr "使用者"

#: actionlog/models.py
msgid "IP address"
msgstr ""

#: actionlog/models.py
msgid "tournament"
msgstr "競賽"

#: actionlog/models.py
msgid "round"
msgstr "回合"

#: actionlog/models.py
msgid "content type"
msgstr "內容類別"

#: actionlog/models.py
msgid "object ID"
msgstr "物件 ID"

#: actionlog/models.py
msgid "agent"
msgstr "代理"

#: actionlog/models.py
msgid "action log"
msgstr "動作紀錄"

#: actionlog/models.py
msgid "action log entries"
msgstr "操作紀錄項目"

#: actionlog/models.py
msgid "All log entries require at least one of a user and an IP address."
msgstr "所有操作紀錄項目至少需要包含使用者或 IP 位址。"

#: actionlog/models.py
msgid "anonymous"
msgstr "匿名"

